星期日有集會！！！

係和平集會

好少文宣 我ig 一張都睇唔到！

仲有 係集會
唔係遊行

同我推上去！！

[必看]10.27和平集會 你問我答

問：當日明明係和平集會，但點解有人話係遊行？
答：我哋一開始就話係和平集會，從來都唔係遊行
可能有人混淆咗上次遊行啦
網上有張圖係網民整，唔係我哋出，張圖話遊行係錯誤
再次重申，我哋只有和平集會，沒有遊行！

問：點解當日集會強調要和平？和平有用？
答；每個集會有唔同目的，我哋今次集會係要：
1. Connect香港少數族裔，全球伊斯蘭教徒，以至全球民眾
2. 要求全球關注「襲擊清真寺」事件，唔可以被政府就咁矇混過關
3. 清真寺事件背後所帶出問題

一有衝突，唔使問阿貴，成個集會講乜唔會再有人理
傳媒去晒講衝突，政府轉移視線成功！即係成個集會等同白費😞
所以聽日一定要和平，令焦點返回集會身上

問：我哋想和平，但警察唔想和平，咁點算？
答；我哋都知，會有相關應對策略，但恕唔方便公開講
我哋無法作出保證，只能講我哋會盡力，希望手足安全

當日請大家唔好硬碰，唔好用自己鮮血去擋住殺人政權
香港警察被仇恨蒙蔽雙眼，已無晒人性
捉咗番去虐待、強姦非禮，乜都做得出
真係唔想見到我哋集會令咁多手足受苦😔
我哋會好心痛同難過
我哋會有好大內疚感
我哋絕對唔想有手足出事
我哋會盡力將傷亡降至最低

問：仲有無其他原因要和平？
答：有嘅，當日係印度過年，排燈節，亦叫做「光明節」，香港印度人都會慶祝嘅大事，該節日象徵著光明戰勝黑暗、善良扳倒邪惡，我哋都唔想人哋慶祝嘅大日子，搞到周圍烽煙處處，不斷流血

問：咁我仲戴唔戴Gear？
答：和平集會唔使著晒Gear出席
不過咁，如果你認為有風險，你可以「帶」Gear旁身，但就唔使「戴」上身
我哋希望大家當日平安，希望Gear用唔著

[和平集會]
追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行
日期： 10月27日（周日）
時間： 3:00PM
地點： 九龍尖沙咀梳士巴利花園
主辦：
宗旨： 透過集會聚焦有關訴求，引起全球穆斯林及民眾關注
當日絕對和平，嚴防政府陰招， 自製暴力衝突搶走傳媒焦點
(如有改動，請以最新公佈為準)

⚠急需大量人手⚠
誠徵糾察(經驗不拘)
幫忙列印宣傳品、傳單、橫額
提供手提式大聲公、擴音器等
運輸協助(高同闊兩米物品)
精通英語對話人士
如有意幫忙，請聯繫 @Cryand

Push下啦
如果聽日好少人就會好危險！！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

唔好再有譚仔post係熱門

勇武休息！！！！！

啲行動post勁快就無左

宗教！
反警暴！

幫手推！

今日醫護集會已經好少人講
聽日星期日 晏就 又唔過海

仲要晏就3點！！ 訓到幾晏都出到黎啦

推！！！！

tui

尖沙咀丫！！！

推撚到佢上熱門丫！

Pish

Share張圖比朋友！！
Facebook
Ig!!
Tg!!

係間離食埋咖喱 又得
得咗

Push

尖沙咀好多黃店

食飽去集會
集完又再食

但唔撚食催淚煙！！！

有不反對通知書？

仲有唇茶
連燈仔又話要飲到人地杯到無
唔係唔去丫

兄弟爬山呀
又休息ON9??

push

推

由龍門排隊排到去集合

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

P牌都照推

成日話嬲嬲嬲！！！
做文宣丫！！
話比多啲人知！！！
手足唔係condom !n

ok

Gogogogogo

繼續推！！！ 熱門要有行動Post!!!!!!

聽日見

pish

？=.=

間離有個post

【逃犯條例】添馬公園集會未獲響應 婆婆：見年輕人被打好心痛

銀髮族你地都呃！！
銀髮都勤力過我地！！
點可以欺騙婆婆

係咪又要婆婆中多次伏

Ok

咪撚亂叫休息勇武自己會決定點做

Show Blocked User - 淵上舞
五毛

推呀

推唔到但都盡力

推推

勇武手足 自行決定出唔出動
你地做咩都唔割

但如果個個唔宣傳！
手足就死撚緊！！

公海講集會丫！！！

推行動

主辦tg話張遊行文宣唔係佢地出
下面呢張有佢tg，可以去問

元朗又有手足比人拉

你仲唔企出黎！！

聽日係集會定遊行？

主辦tg話係集會

無不反對點集會 企定定 打陣地

推極都上唔到熱門

勇武自然識帶領大軟

咪第五囉

P.s
唔係主辦單位既人 只係唔想有活動無人知

有問題入番tg問

咁你不如搞遊行

大家先岩，人多咪會咩囉明啦呢d野

推！！！

Tui

推啊

推推推

推
聽日見

感謝大家推到上熱門

大家推多陣就好休息下
聽日3點 尖沙咀
試下唔好遲到

我就一早約左人食黃店早餐

屌講乜撚嘢五大訴求

點解有人話集會有人寫係遊行

推呀屌

再推！

溫馨提示

尖沙咀有好多黃店
試下其他黃色小店
唔好全部人排曬係龍門

雖然龍門真係好值得懲罰

唔洗執著呢d啦，人多就會變遊行

總之出黎要見到晒大家

係，唔知點解無乜宣傳。

堆

推啦！！！！

主辦話有其他手足幫手做文宣時
可能搞錯咗同上次一樣
所以令到資訊有啲亂

其他事情可以入主辦tg睇睇

推 嚟唔到

推推推
得番14小時都無
繼續推

我好攰啦
幫手推Post 啦

譚仔又推得咁快

.

唔好比佢沉

agger!!!

Agger!!!!

就嚟跌出熱門啊！！！

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

我想再有一次超級和你塞!!!!

推翻上去

香港人 反抗

推丫！！！ 聽日見

推番上去

無人推

又話手足唔係condom

元朗又放煙

成個星期
前一晚先講

勁多人今日先知
包括我

觀塘嗰個呢？

警暴肆虐，誰可獨善其身？
人人有得玩，唔想都要玩
呢鋪真係人人都have stake in the society啦
香港人，玩大佢！聽日尖咀見！

#追究警暴
#IWishHK
#警暴下人人都係大苦翁

個個更加無人推

但是最早宣傳係佢....

又話鍵盤戰士
推個post都咁慢！

根本呢個星期啲活動無人知

Hk01 啲鬼post就咁快推

唉

最勁個個係重慶大廈

推上熱門！

香港人！聽日3點尖咀見！

推！！！！！！

又冇文宣又話集會又話遊行 勁亂。。。
聽日諗住去完直落重慶大廈食咖哩

繼續推！！！

PUSH

食爆佢

黑警 笑9我地聽日無人啦！！！！！！

少人又位人入我地運動完左

又話輸出革命
人哋贏我哋幾條街 就嚟成功埋
我哋連個集會都無人丫！

推丫

721 831 101

3點 尖沙咀 見

推post推到眼都殘

死黑警！！！！

還眼 填命

啲黑警又話人曱甴啦

一啲eq都無

We connect

跑撚到記者狗咁

你地聽日出黎比啲支持佢地啦

聽日3點尖沙咀見

擾民狗

推行動Post

關你撚事咩 人地點做咪點做囉 dllm

推爆佢啦

3點3點3點

推呀！

———————————-
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴
11.2 SOS 百萬人維園集會

集會 爆食黃店於一身

一舉兩得

出黎啦 香港人

就用你啦 香港人

推
Btw嗰場好似好細

尖沙咀見啦

早啲出門口
坐巴士！！！

尖沙咀咁方便咩車都有啦

行動post 推啊

係唔搭港鐵啊吹咩

行動post 推推推

集會丫

推行動post啊

AC被狗搶左 ?

Keep著係熱門丫！！！

幫推

推！

而家每次集會遊行都要珍惜
當你停下
將永遠失去

幫手清算cctvb
同埋聽日見

TUI

推!!!

最後一個推
有緣聽朝起身仲見到呢個post

和平次次和平最後得到啲乜？

聽日見

推唔郁

照推

郁呀仆街

行動post互推大行動！

香港人發生咩事？

唔係有幾個活動咩
集會+遊行

1027

尖嘴見

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

明天小心狗隻（因為狗隻近期於馬路喜愛由慢速突變快速推進），如果有勇武出現，分街頭街尾兩邉包抄引狗隻跑馬路，建議當狗隻由街頭跑到街尾，街尾勇武會散，此時此刻，街頭勇武出現引狗隻跑番街頭（重複對抗），期間和理非與及街坊兩邊行人路做掩護與及睇水保護勇武，每條橫街都放些做睇水，有藍絲出來搞事，用黑色噴漆幫他化妝，上述只是我的建議，

最後，跨區不要做勇武，無GEAR回家，降底被捕風險，跨區可以做睇水，自己區才做番勇武。

推爆

推行動post

推，聽日出啦

推爆佢

轉//
Admin喺英國曾經識得一位維族媽媽
佢喊住同我分享以下嘅經歷：
佢老公返去新疆探病咗嘅父母
然後就消失左
當佢帶着兩位10幾歲嘅女去搵老公嘅時候（佢俾相我睇過，兩個都好靚女....
就係入境之後俾仆街中共捉咗去集中營
跟住發生嘅事大家都應該係新聞見過
最過分嘅
班仆街喺媽媽面前輪姦佢兩個女
媽媽有反應就即刻一棍打落去
最尾佢兩個女唔知用咩條件令媽媽放出去(媽媽推測係佢哋自願服侍班狗官以換取媽媽安全）
媽媽有善心人士帶佢逃亡
從此以後就音訊全無

我聽完真係喊到收唔到聲
每次諗返起都仲覺得好撚嬲好撚傷心....

Pushhhhhh

明天見

行動po

冇黑驚先有和平集會

幫推
1500尖沙咀見

我要聽朝起身仲見到這個post

推 推

聽日行程！推呀！
721 831 101 ！！！

612基金

聽日見

聽日見！

推呀！！！

要搞集會就星期六搞啦
聽日遊行呀

推行動po!!

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

點解嗰個遊行會有埋路線

香港連唱歌跑步既自由都冇
出得一次得一次
我行出黎
故我自由

pysh

大家睇住啊
人一多既話好難會和平到完場

推 希望大家真係可以和平回家

星期日人地印度過大節。當日要connect 佢哋有D難度。不過都推

推啦

推上去

星期日有集會！！！

3點 尖沙咀梳士巴利公園見

Tsim Sha Tsui 見

大力推，不休息，不分割

聽日要和平一日

因為聽日真係會多咗好多世界各地嘅教徒，人哋無gear等陣要硬食就唔好

推一推

光復香港 時代革命

推呀 要去呀！！！

3點尖咀見

推！ 要去呀

同意帶gear
唔洗戴住

推左先

幫推啊啊啊

3點見

唔帶gear
真正回歸和平路線

多人集會加冇不反等比狗圍 點都好 出咗嚟先算 現場決定
同埋再講多次 和唔和平唔係我哋手足控制 係睇班狗幾時失控

上熱門

推 一陣見呀

各位巴打幫手係twitter facebook都宣傳下啦
淨係係連登推post唔夠嫁

老豆搵仔：新疆單野俾譚仔搞到沉晒

屌你老母全部熱門都係d垃圾 唔夠人出啊咩咩咩
呢d又唔推on9 連登仔

凌晨五點有直昇機係旺角大角嘴長時間勘察
目的係為今日人流做準備
大家watch out

推！唔好再推遊行啦 係集會黎架

琴晚凌晨五點有直昇機係旺角大角嘴長時間勘察
目的係為今日人流做準備
萬事小心

再推

推呀，記得係和平集會

一齊去

去集會

毛漢呢

前美軍軍官: Texans Stand with HK 眾籌呀!!!

NBA比賽派T-Shirt

推比更多人知

幫你推一推上去👍🏻

收皮啦

其實有冇穆斯林會出席同發言？

既然係集會 咁前線手足勇武就抖下 換套行街裝出黎集下會啦

好多po推緊去遊行，明明個遊行連路線都無，得一張圖都推

主辦都好努力澄清緊好驚比人spin走

我知呀 我都睇到 但真係好多po都推遊行 一係就遊行集會兩樣一齊推

佢突然咁樣推個遊行出黎先唔講鬼唔鬼，但係要改善

係集會

我冇野講

前兩日先話維圍，而家又話尖咀，仲要兩個文宣 ,一個遊行一個集會d 人無所適從

唔好再休息啦

出

重組警隊

Support . Don’t give up

推！！

今次唔係雨革

放棄就無下次，

集中營等緊大家

你講呢句真係搏屌

又無哂今日行動post

推，堅持下去才有希望

up

Push push push

好興奮訓醒仲見到個Post

等我再洗下版

謝謝各位

puah

行動post要推！太少人推了

希望多啲人呀

推，不休息，不割

出席出席
一定出席
每個行動都要撐
要堅持
有無人陪我一齊堅持呀？

起身啦

食早餐

重慶咖喱等緊你

食完岩岩好

手足等緊你

推番上熱門

熱門要頭幾位！！！

咁低無人睇到架！！

推丫 推丫

推和平集會

琴晚元朗 癲狗越來越癲

推
希望唔使又打

起身啦連燈仔

唔好又呃銀髮出黎 點知又無人！

解散警隊

繼續推丫

你地post左ig未！！！

打破溫層

Ig
Facebook
唔撚要連燈聚會丫！！
要香港人集會！！

快啲推啦

屌你老母
成個ig仲係一張相都無
個個去op
香港日日都Halloween 緊！！！

鍵盤戰士點做野

淨番幾個鐘炸！！！！！！

Push!!!!!!!!!

Are u ready!!!!!!!!

咩活動都要人！！！

出黎丫！！！

沉Post 啦

希望南呀手足一齊出席

其實場運動係咪完撚左
成個Ig fb都係飲飲食食 咩料

仲要唔係黃店

想點撚樣丫香港人

食完一次大陸催淚彈食到傻撚左？

定係萬聖節重要啲？

去op玩囉
手足？ who fucking care

你地同藍絲有咩分別！！！

咁講啦，主辦原意係想和平集會，尊重同聯繫穆斯林、宣揚宗教自由、反警暴同與記者同行

如果大家出到去有其他決定既，請大家自行考量，同埋記得今日係同宗教自由同反警暴有關

請大家記得不割席 不分化 不篤灰 ，兄弟爬山

出左黎再算啦
無人真係做咩都on9

當勇武係condom

出丫！！！！

唔係今日我有人你連登開PO，我真係以為今日係遊行

以為係咩都唔緊要！ 最緊要要人

比多啲人知丫！！！

話比身邊既人知！！

去！！！！！

係尖沙咀！！
我朋友收左張中環！！ 文宣組！！！

推一下 三點tst

求推

再唔推無人知

Posh

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

推爆佢丫！！一！

Push！

大家係咪想冇人知冇人去之後俾藍絲笑?

原來係集會
多謝提醒

尖沙咀見

推唔到都幫推

721 831

一陣見

我出門口啦 你呢

推推推推推

繼續推爆佢啦！！！

早啲出門口

唔推唔得

PPush

一陣又話塞車

光復香港，時代革命

721
831
101

黃店等緊你

五大訴求，缺一不可

屌你無人理...

梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園

梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園梳士巴利公園梳士巴利公
梳士巴利公園梳士巴利公園
梳士巴利公園

大力啲推啦！！！

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

集會丫！！一

晏就既集合
幾耐無試過！！！

起身丫

唔好比佢停

Now新聞報左係遊行

集會炸！！！

我地都太亂 fake埋人地

去左邊丫熱門！！

唔好衰比啲mon post狗睇

Pus.

宜家坐巴士順到仆街

人呢？

出黎呀！

好野
都仲係一張文宣圖都無係Ig
連燈聚會？

五大訴求！缺一不可！

人呢

巴士塞都唔塞下

係咪真係有人出架

你地係咪又想呃丫婆

出黎食個黃店都好

Pushhhhh

101

出黎未！！

排隊食黃店

我野都買齊啦

Come !

3點所有人到齊！

今晚所有人係齊屋企！！

平平安安！

連仔幫開左1001

咁我繼續推先

重慶好少人丫
未食咖哩快啲上黎

psih

行動指引 唔係遊行呀

唔係遊行 係集會

熱門開始多行動post
感動

連燈未死

Gogogogogogo

出黎啦

訓到一點
食個飯再去尖沙咀

龍門好多人啦 去其他黃店

2/11，下午三點，維園見

有邊間值得懲罰？

推！！！！！

陣間見

有無邊間推薦

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

Pishhhh ahhh

大家夠鐘出黎啦 我係尖嘴行緊街啦 等你地

五大訴求！

1027 1028 1031 1102

尖咀己經周圍都係狗部畜龍

油麻地地鐵站同旺角經已好多克警。小心

推推推！

碼頭勁撚多狗 成個九龍都有 油尖旺

對家唔想再有35萬人行出黎 大家要睇路

見機行事 唔得就轉場行街SHOPPING

BTW 可唔可以幫下小店 佢地一樣要人

重慶大廈 3c 新德里 or 7樓 咖哩屋
但唔好去了 狗隻包圍重慶

搞集會不過無不反

碼頭班狗分左三隊 巡緊

入黎手足小心

出黎呀

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

要人

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

現場我諗1000人左右

快少少來

超多狗

陶輝上水喎，唔係唔屌臭佢呀

陶廢比兩個阿叔面對面咁屌

差你一個

手足，就係陶輝呢條仆街搞到我地雞毛鴨血架啦，邊有咁多機會屌佢老母

我怕我見到佢拆撚埋佢個鼻落黎，生得咁撚高啦嗱